有冇巴打已經起左身

咁早起身做咩

溫書

翻工

?

未訓

訓覺

慣左返工要七點零起身
放假都會自動醒左訓唔返

好想返屋企呀

約咗演員8點今日拍野

tune 緊jet lag

其實都早起左幾日，都仲未搞得掂

keep 住七點起身十一二點瞓其實都幾健康

六點幾起咗身

反思梗人生

一樣

習慣1030訓 730醒

食緊叉燒飯

已起

今日學校open day
又要三十幾度着西裝

返工

係公司食完早餐喇

返工呀

痾屎

去緊考N5

咁早起身做乜

我都考n5

去機場

自然醒

香港人...梗係起身返工

同你一樣
就算琴晚睇完國家打吡先訓都係7點幾就醒
依加睇返琴晚d英超先

溫final

象巴

在

我都係，但星期日可能會再訓返

唉屌返工

返工呀屌你

唔洗做咩屌你

無論使唔使返工六點半起身

玩watch dogs

打fifa

坐係床上用iPad 上lihkg

六點幾醒左 迫自己訓都訓唔返

做eassy做通宵
然後直落返工

開工

準備溫書

打war game

打J

象仔要返工？

訓緊醫院比人叫醒食早餐

d時間好似係好用d嘅
尋晚睇書睇到兩點零
今朝仲可以八點落去食早餐

早晨啊

真係訓唔返
喺張床度眼光光
碌得耐又愈碌愈攰

去爬龍舟

畀公司急call

扑緊野

俾考婆嘈醒

番工

趕essays

冇訓過

賴緊床